【超級大利好】印度政府消息指在加勒萬河谷的解放軍正後撤

印度傳媒引述政府消息報道，解放軍在周一拆除加勒萬河谷和戈格拉溫泉的部分帳幕和臨時建築物，軍車就駛離逾一公里，重設緩衝區。

在北京，外交部發言人趙立堅被問到在加勒萬河谷的解放軍是否後撤時說，中印雙方正採取有效措施緩和邊境局勢，又說中方希望跟印度相向而行，以實際行動落實雙方達成的共識，繼續透過外交及軍事渠道保持密切溝通，共同推動邊境局勢降溫

渣嫁

條友打你一拳之後話好啦唔好打啦 我走
丫你條契弟又真係比佢走喎

印 : 屌原來傻閪嚟, 早知質多兩鎚啦

唔怪得升

擺明2仔底

淆底就淆底

渣ga

仆街有聲

印度都驚
仲話唔驚美帝

全部都得把口 佢地把口就叻

正常，老解d 少爺點頂突然上3000米高山，真係用力屙屎都高反暈左啦

廣普對譯：

笠水=緩和

學到野了

中方希望跟印度相向而行=
我會先走